{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 명지 마틴 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせによって決まり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することができ、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間には過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 また、客室の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 利用時には予約特典として客室Wi-Fiの利用が可能で、PCと連携したムービーネットを通じて最新映画を鑑賞することができます。 客室には最高級の大型LEDテレビも設置されており、映画鑑賞を最適化することができます。 また、観光バスの駐車が可能で、コピー、ファックス、スキャン、プリントなどのサービスも利用できます。 宿泊客には朝食が提供され、全室には駐車施設もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生すると退室させられますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室には最高級の大型LEDテレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、利用時には予約特典として客室Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊客には朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、全室に駐車施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 348
    }
}